強壯如我都終於頂唔順要開暖爐...

大家小心 保重身體

有幾強壯

你=弱雞

我the rock

我=the rock

今晚有咩食

得白飯+豆卜

咁慘

7.7

Would u please shut the hell up and have a nice cup of tea

好窮

辣殺

難怪彩會走去勾引韓國紋身師...人地唔怕凍...仲赤裸上人地張床取暖...

彩勾引我

熱情如火

好qq 想抱起你嚟屌

Don’t be cocky!